記唔記得YouTube有幾條片係講啲物品嘅有啲位多鳩餘

廣東話嘅，個YouTuber講講下會成日加個妖字。
以前睇過一兩次，有成個系列，幾好笑，富有鳩up成分。

九唔搭八?